濕鳩香港公安，到底知唔知醜字點寫？

以戰爭手段，圍城斷糧手段對付學生； 竟同時無視戰爭法，以種種手段阻止救援。
雙重標準，以大欺小流氓手段對付學生，柒出國際，不撚知所謂。 #warcrime

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...